諗起籃波有得foul打手就想笑😂😂😂😂

好似遮眼都有得t foul😂😂😂😂😂😂😂😂😂

留長頭髮電爆炸頭可以draw好多體毛😆

好核凸

扯旗都搏到犯規

想幫咩咩妹奶西了！！！

臭架

佢是真心崇拜本娘娘的

插水都舉哂手啦

你比人kick腳插水都有得foul

Toyz story

你咪咁痴線啦

咩運動都有得插水架啦
比人埋身截都有得foul真係玩具級

Exactly

打手都唔得

你班腳波撚越位都好笑

同小學過界有咩分別

笑撚死我

其實藍球同5人足球差唔多 都係垃圾

呢句真

最on9係街場自己叫foul

求波圖

就係有offside先睇到戰術前峰challenge後衝，好似籃球咩，前面跑快兩步掉過波個去就入樽😏

不過你班米六婑boy無得咁玩，要係街練fake空氣😂😂😂😂

諗起以前陪中學同學打籃波
防守就梗係接觸
次次佢一射波我掂到佢隻手就自己叫foul
我心諗原來係自己都可能叫得

樓上仲用offside比，足球唔會自己指住人offside叫停人囉

自己哎foul真係好柒
輸打嬴要

呢個真，最鍾意同返踢波既打，撞撚到仆街大家都唔會出聲